留意番, 鄧炳強無否認過警隊無大陸人無公安無武警

今日記者會佢只係講所有警察都係根據公務員事務局同香港警務處正式取錄, 無正面回應入面有無武警公安
如果好似之前有巴打引用香港警務處可以隨時委任有需要既人執行任務, 佢呢個講法係好 tricky
可以用左公安同武警, 但係從警務處正式委任

下次記者應該問呢2個月既防暴入面有無唔係香港永久居民

自推, 希望幫到手

希望幫到拎手

真

今日已經講，委任臥底要有律政司點頭

721

即係有lo

律政司仆街死

其實好難唔知
中國人最撚口蔬

記者記住問有無唔係香港永久居民, 如果有非香港永久居民, 為數幾多

我都係咁諗
樓主心水清

冇錯，今日聽live聽到佢咁答已經覺得好取巧，即時諗起之前有手足post過話特首可以授權警務處長委任其他人進行執法行動

推

一直都可以行政委任

三權合作天下無敵 支那滅港

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

記者 呢個 point之後無報導過, 有機會講再追問

佢冇否認有人講支話
唔同之前果兩條撚樣話聽錯

警犬一哥係有權委任任何人做警犬
警例好似冇寫明洗唔洗身份證

姓麥個隻講野全部遊花園, 好高章

孟晚舟都可以有幾本護照，批永久居民身分證給內地公安有幾難？反正冇人可以查到政府內部紀錄。

即係有囉
屌你老母我地交稅養蝗不突止仲要出埋糧俾佢地班仆街
蛇鼠一窩

要入境處畀張三粒星有幾難？

但係一般警員係要 HKPR
如果有即係佢委任左公安/武警

如果突然黎一大批應該做唔到

取巧

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

老實講, 呢隻老奸巨答得咁口爽緊係有古惑啦
問佢有冇扮記者就即刻話冇, 問佢有冇扮示威者就話"會喬裝任何人士"
721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

仲有呀留意返之前記者會 佢淨係話警察 係永久居民冇否認過 係內地公安

自推上熱門

勁推

之前林鄭個選舉助手係大陸人, 當時公務員局已經講咗可以搵大陸人

(BTW,林鄭向GOOGLE施壓,基本上已經刪除林鄭所有資料)

推！

委任咗咪就係正式警賊，唔好比呢啲語言技術呃到

[緊急分析]法！不！責！眾！

推一推

只係話跟正式程序請人
根本冇否認

好多市民都未意會到呢件事實

係太和站影到張武警相已說明

我估計，上面係用散件運入方法，叫佢地一個一個咁入嚟

我唔講咁清楚，但我估計到佢地點運作

記者朋友幫幫手

push

推一吓

話你on9怕你嬲 條友本身都讀大陸軍校出身 算唔算大陸武警

百零個以而定個政權有幾難? 有咩做唔出? 地鐵站放TG你諗過未?

因為怕你本地警察手下留情 唔夠狠心所以先要外人？

身份證

記者朋友望望

推下

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

721 811

push

今日聽903佢都有咁講，無否認過

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

港共三大死穴：721，811，機場

咁就解釋到點解無哂警員編號

佢話全部都有身份證咋
但係張身份證點黎邊個知
即日審批都得架

香港永久居民

首先要證明

推呀

問警方有無顧用前公安人員

分分鐘入境處幫佢地做身份證

其實班武警住邊度?

有身分證唔代表係永久居民

入得警隊做, 要香港永久居民? 住滿七年?

上個星期聽公司個散工（之前做警察唔知因咩事冇做而家佢舊阿頭叫返佢返去做）講而家防暴有一班係羅湖福田既武警調過黎幫手既 做完野就返上去 因為唔係軍人所以唔洗負責

正常警員同 PI都要

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

永性性居民 仲要講同志們 這邊？
好野

要問既應該係用 由六月起，有冇委任特務警察，有既話委任左幾多個？ 係咩背景或以咩準則黎委任，當中有冇公安同武警等等

雖然預佢唔會答你咩背景，都係答你成員細節架啦

但係可以要佢答有定冇同數量幾多個

係 都無否認過有公安武警 只係否定左有解放軍

今日再問啦屌

記者請繼續問 問到班黑警認為止
仲有 如果班武警濫用私刑 可以點追究？
佢地可以返上支那就無事

同志們！這邊！

推上熱門

臥底要問律政司
但委任「特務警察」好似只需要一哥點頭

今時今日黑警講野仲有人信?

佢地可以遊花園
但唔可以講大話

特務警察
委任就得

唔係掛, 黑警都唔知衰左幾多獲啦.

推有無記者問

再推

推下先記者

推, 有民警係香港警車上面影相

屌無人理

第245章 《公安條例》 第40條 行政長官授權他人委任特務警察的權力
版本:
(版本於 19970630)
(版本於 19970701)
(版本於 20170215)*

對照任何兩個版本

行政長官可隨時藉命令授權警務處處長，以書面方式委任任何願意擔任特務警察的人為特務警察，任期由行政長官在該命令中指明。
(由1970年第31號第25條修訂；由1999年第13號第3條修訂)

第245章 《公安條例》 第41條 特務警察的權力
版本:
(版本於 19970630)
(版本於 20170215)*

對照任何兩個版本

(1)獲委為特務警察的人，在以該身分行事時所具備的職責、權力、保障及豁免權，均與本條例或任何其他法律所委予或授予警務人員的職責、權力、保障及豁免權相同。
(2)特務警察須遵從警務處處長向其作出的所有命令。
(3)本條的規定並不使特務警察有權獲得任何薪酬、退休金或其他報酬。

所以要問係咪永久居民

下次要問嗰啲警察係吙尸香港永久性居民

永久居民呀

永久居民!!!!!!!!!!

永久居民!!!!

人手推, 起碼上一次熱門先啦屌

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推下得唔得

唔通佢否認咗就可信咩？大家知咩事啦

Push

再推就記者會

一早就有啦

永久居民

上熱門未

推呀屌!!!!!!

bump

thanks

推上熱門呀仆街

689時期已經開左非永久居民擔任公務員既先例, 當時既公務員事務局更加話無問題

留名

就係知佢合法, 但好多市民對呢樣野好反感, 佢肯認既話肯定好多聲音

44個暴動罪既時候律政司已經仆街死左啦

真係香港警察必須入過警察學堂訓練幾個星期，公安嚟執法上兩堂基本警察需知就上班啦

推下啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！